全世界立即準備投票告急！

仲有超過一半合資格選民係未投票架！

一票不投建制派，投建制害死細路呀！

邊個告急? 香港人告急呀! 踢走害死香港人既建制派呀!

Push

18區全港告急!

急到十點半

投票呀 投票呀

1430 18區全部都唔夠一半呀！！

告急

唔好輕敵呀, 有投票權既快D出門投票

200萬人去撚曬邊？